《視點31》【死因有無可疑？】還公眾一個真相

馬宣立指家人絕對有權要求死因庭召開聆訊

馬宣立亦透過其他國家的同行打聽後指出即使因海嘯遇難的死者都好少會沖走衣服導致裸體

召開死因聆訊警犬就一定唔撚會做，但如果佢屋企都唔做既，咁佢屋企人有好撚可疑，點解有機會知彥霖係自殺定他殺既時候會連召開既動機都無？

同埋彥霖既隨身物品又去撚左邊，彥霖遇溺既地方附近有無搜過，有無燒野既痕跡等等，警犬係咪有必要交代下呢？

自推1

自推2

自推3

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

rthk

佢個老母究竟有幾仆街?

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

港台！